我被女朋友話嘔心

我唔鍾意有男人圍住我女朋友轉
我同佢講所以男人都係我敵人

佢話我痴線同嘔心
我真係好心痛

你都痴線
自己打飛機啦

求安慰

試下俾啲自信
女咩你

勁小氣

唔覺自己差

但唔鍾意有d 仆街明知佢有仔又要約，
雖然話就話3人行 但係兩男一女個種囉

但我女朋友又少女性朋友，
又話我大男人唔俾佢同朋友出去

駁唔到，呢d問題講過好多次，佢都唔鍾意我又講

同居緊，我成日問佢做唔做又話攰，我又出左trip
我收埋好多野都唔想講 又唔想屌佢搞到大家唔開心

我覺得你真係好嘔心 完全無自信表現
大大力調教下佢喇

Ching 過返兩招黎

唔夾

乞衣煲雞 再龍舟掛鼓 到佢好想要個陣就停 等佢求你屌

風癲時有時無因為佢會移位 建議巴打睇下自己最近有無新既致敏原 eg. 換左新床單、第二款沐浴露etc
不過有機係tg 香港空氣太差啦 快D睇醫生啦
利申：早兩個月發完 然後打左三日針先退到查唔到原因

屌 sor自膠左 hi錯制

我就入少林寺做方杖架啦

方丈*

兩男一女出街
三個人拍拖定你同條女拍拖？
佢明知你唔鍾意都要出嘅咪由佢 呢啲女要嚟冇撚用
要帽你點樣都帽到你 俾啲自信自己 留返啲空間俾大家啦
如果條女連尊重呢兩個字都未撚識寫嘅話 下個更可愛

中出即飛？

多謝ching
咁又唔係話會帽我既

但好唔鍾意個條友，
可能係我以為，
正常男仔知道個條女有仔唔會主動約人出去
唔係潛規則黎架咩?除非係仆街

你地一齊咗幾耐？
條仔識咗好耐？

3年啦，前同事

你咪搵返兩條女出街上酒店3P囉
講左唔鍾意都照做 唯有還拖
再嘈就分手

我識得耐個個前同事囉，佢地仲要唔係做左同事好耐

我行暖男路線架

咁你覺得條仔咩料先

請善用不推文回覆

屌你我真係覺得佢係仆街
仆街有樣睇

通常加埋女仔會幫佢講好說話既更加